關完大哥關二哥

有冇接力？

謝完老三謝老四

屌你老味你鹵味

留名睇沖涼茶呢類柒野